美參議員沙思：北京走狗林鄭月娥背叛了愛好自由的港人，值得付出沉重代價

U.S. Senator Ben Sasse, a member of the Senate Select Committee on Intelligence, issued the following statement regarding U.S. sanctions against Hong Kong and Chinese government officials who played key roles in killing Hong Kong’s autonomy.

“Carrie Lam is Beijing’s hatchet woman. She worked with the Chinese Communist Party to kill Hong Kong’s autonomy and gut the rule of law. These cowards betrayed the freedom-loving people of Hong Kong and deserve to pay a steep price.”

唔夠沉重

唔夠重
要全世界跟機先岩